蕭生又黎料！

蕭生近排好好火

呢次無叫小朋友行開

燈到長命百歲 健康都有

笑到停唔到

有無人可以整個文字版黎做潮文

痴撚線

好嬲好嬲

蕭生有個位諗多咗，林鄭個廢閪咁嘅樣，狗也不屌啦，仲邊會有阿伯性侵佢。不過如果真係有，我反而覺得阿伯好慘揀著個廢閪柒頭性侵。

笑撚死

廢老可能689

口德-1000